緊急分析！緊急法係想先攞你地啲錢，再攞香港人條命

不分黃藍咁屠殺
以又一個廿年蕭條終結呢場運動
共產黨做得出

如果唔係冇理由呢種形勢用緊急法
冇咩可能只為一條蒙面法
佢地知後果㗎

無聽連登仔講換美金

攞命直表充公財產

唉
連登真係冇講錯

香港庫房d ＄ ？